男追女容易d 定係女追男容易d

成日聽身邊d frd話
咩女仔好容易感動
例如話一個男仔追一個女仔
即使女仔唔係好鍾意個男仔
如果男仔做左d令人好感動嘅事
女仔都有機會鍾意返個男仔
但係相反
如果係女仔追男仔
如果男仔一開始就唔係特別鍾意個女仔
咁無論女仔做幾多嘢
都只係感動到自己
唔會感動到個男仔
純粹好奇一問
各位巴打絲打點睇

女追男最易

女追男真心易

男追男最易

數據統計最好
正皮男追女
負皮女追男

利申負皮

男追女易d
正常男仔鍾意一個女仔唔會等佢追
要個女仔追 個男仔都唔太鍾意佢

如果靚女去追男
除非個格太閪，應該冇咩難道

正常樣 唔肥 性格好一定得

肥婆倒貼你

男

首先要180 有錢.....

冇都唔緊要，佢一星期之後會答你好

女追男容易啲

1. 男好多都係被動
2. 男仔思想上比較簡單
3. 男仔容易被觸動情感

靚女追男易啲